其實比外賣貼士有無"公價"?

我叫開外賣比5至10蚊tips 係咪做撚壞晒啲規矩？

心情 樣 態度
5-10 靚女100

一蚊都吾會俾 因為佢地已經well paid

有時覺得比得一兩蚊仲衰過唔比 好似睇唔起人咁

樓下茶記2$tips

零頭 睇佢好唔好彩

會有靚女送外賣咩 咪ff啦

有貼士已經好好，睇下澳洲呢D零貼士國家

睇下送咩 普通茶記近近地咪5-10

比開1,2蚊

kfc pizza果d呢？

20-30

...

唔係已經有收你額外送貨費？

啲老人家會特登比五毫人地

尾數 /1-2蚊

做過外賣仔表示收到1蚊都可以好開心
通常有禮貌就冇所謂
但又遠又重仲要冇貼士 就最好唔好嗌咁多啦

零頭，所以多數1-5

十蚊以下

零頭 睇佢運氣好唔好

做緊熊貓
要行斜路樓梯又或者住唐樓要行4,5層，送完無tips真係屌出黎

D野四四正正 冇甩漏有禮貌既話

都唔會比

睇心情，快手黎到既會容易比多啲

點解要比貼士呢？

要比咖咩
又唔係堂食
美國人地山長水遠送塊pizza黎山區比你就話比啫
香港叫得外賣可以有幾遠
除非你住元朗村屋啦

吾你老母

咩叫貼士，就係你覺得自己陰鳩左人
跟住良心發現而比人地嘅賠償
香港Dpizzahut各個區都有幾間
渣電單車過黎都唔洗一公里
根本唔會去到話要特登比十蚊廿蚊貼士

台灣有既送茶既...

$41咪比50
$38咪比40
睇佢好唔好彩

我會比啲唔要既毫子

無比...打劫咩
我做到仆街又唔見我有tips
日撚日睇閪客垃圾文件

比齊頭

又有d道理 但我都希望人比tips我

如果你覺得自己服務物超所值，值得攞多啲嘅，應該叫你老闆加人工
如果你覺得自己毫無付出，但又想拎多啲嘅，應該去乞錢

一向唔比

y

冇比過

咁耐以黎都無俾過

畀條毛

唔洗找未得

買50蚊比100蚊又唔洗找呀？ 垃撚圾答案 你不如咪撚覆啦屌你老母

其實點解要比？
外賣本身多數都貴d

唔好搞咁撚多嘢啦

d外賣多數講明買幾多錢先送
所以送外賣只係間鋪既marketing strategy
我買夠足夠錢間鋪已經有賺
有時仲會為左要佢送外賣，特登買多樣野
所以根本唔洗再比tips

唔好搞咁撚多野啦

通常俾齊頭唔洗找

一毫